接龍post

規矩: 要跟音
輸左要食膠

處女膜個膜

求下句接龍

膜個膜

ok you win